文宣用 23條 定 顛覆國家罪 易明D？

邊個？thx

23

最好應該一律稱呼所有針對民權嘅惡法為「反人類惡法」， 尤其係送中條例、23條、公安條例，同埋啱啱出名嘅反恐條例

咁用Basic Law 23 定 Sedition Law 好？thx

鬼佬睇又好似後者易明啲

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手